多謝一眾藍絲支持泛民決定

DQ觸發總辭，咁撐DQ即係撐泛民總辭，多謝咁多位藍絲

多謝藍熱心擺街站支持泛民主派總辭決定

只準中央炒飯民，飯民不準辭職

只准無套中出，不准卵子受精

藍絲輸了同志

推

推多一下咁多

佢地支持踢走攬炒議員嘛

咪即係支持總辭囉
走哂啦依家